★身為毒撚，根本唔會有電話響，響親都係支那騙/sales !

經驗所得

你都話毒囉，咁何來有經驗

平時根本唔聽電話，但睇返d電話紀錄全是騙徒（whoscall show的）

唔聽都會有紀錄

好撚有同感

禮拜六日放假永遠都係自己一個 好撚孤獨

大眾、星展 最多

其他全部係支那鬼子